[猶差]有冇人試過俾做咗猶差既仇人為難過?

有冇巴絲係以前學生時代,同一D你討厭既人結怨,畢業N年都冇再有連繫
N年之後,你有事要同差佬接觸(EG.俾人查ID,要去報案),竟然見返當年既仇人,原來佢做咗猶差
你既仇人會唔會用警權來特登留難你?EG.特登不禮貌對待,甚至想砌你生豬肉
定係當以前既事冇發生過,公事公辨??

試過因為A level 多人一個A
俾同學個記者女友屈我自己講「返工日日如是好悶 唔考試周身痕」就有

一陣你投訴佢仲麻煩啦，中學雞長大啦